[←2006年](../Page/日本劇集列表_\(2006年\).md "wikilink") - **2007年** -
[2008年→](../Page/日本劇集列表_\(2008年\).md "wikilink")

## 電視台

  - [日本放送協會NHK](../Page/日本放送協會.md "wikilink")
  - [日本電視台NTV](../Page/日本電視台.md "wikilink")
      - [讀賣電視台YTV](../Page/讀賣電視台.md "wikilink")
  - [東京放送TBS](../Page/東京放送.md "wikilink")
      - [每日放送MBS](../Page/每日放送.md "wikilink")
  - [富士電視台CX](../Page/富士電視台.md "wikilink")
      - [關西電視台KTV](../Page/關西電視台.md "wikilink")
      - [東海電視台THK](../Page/東海電視台.md "wikilink")
  - [朝日電視台EX](../Page/朝日電視台.md "wikilink")
      - [朝日放送ABC](../Page/朝日放送.md "wikilink")
  - [東京電視台TX](../Page/東京電視台.md "wikilink")
  - [WOWOW](../Page/WOWOW.md "wikilink")

## 2007年冬季（一月至三月）

<table style="width:334%;">
<colgroup>
<col style="width: 40%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 23%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 20%" />
<col style="width: 13%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>逢<br />
星<br />
期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>中文劇名<br />
(日文原名)</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電<br />
視<br />
台</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>官方<br />
網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主題曲<br />
／插曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備註/收視率</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>08/01-<br />
19/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週一晚間九點連續劇.md" title="wikilink">一</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/東京鐵塔：我的母親父親#其他改編劇.md" title="wikilink">東京鐵塔</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/速水茂虎道.md" title="wikilink">速水茂虎道</a>、<a href="../Page/香椎由宇.md" title="wikilink">香椎由宇</a>、<a href="../Page/平岡祐太.md" title="wikilink">平岡祐太</a>、<a href="../Page/柄本佑.md" title="wikilink">柄本佑</a>、<a href="../Page/高岡蒼甫.md" title="wikilink">高岡蒼甫</a>、<a href="../Page/陳柏霖.md" title="wikilink">陳柏霖</a>、<a href="../Page/石黑賢.md" title="wikilink">石黑賢</a>、<a href="../Page/朝加真由美.md" title="wikilink">朝加真由美</a>、<a href="../Page/山崎裕太.md" title="wikilink">山崎裕太</a>、<a href="../Page/齊藤洋介.md" title="wikilink">齊藤洋介</a>、<a href="../Page/久保田磨希.md" title="wikilink">久保田磨希</a>、<a href="../Page/深浦加奈子.md" title="wikilink">深浦加奈子</a>、<a href="../Page/赤木春惠.md" title="wikilink">赤木春惠</a>、<a href="../Page/佐佐木すみ江.md" title="wikilink">佐佐木すみ江</a>、<a href="../Page/淺田美代子.md" title="wikilink">淺田美代子</a>、<a href="../Page/泉谷茂.md" title="wikilink">泉谷茂</a>、<a href="../Page/倍賞美津子.md" title="wikilink">倍賞美津子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080603085502/http://www.fujitv.co.jp/tokyo-tower/index2.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<a href="../Page/蕾.md" title="wikilink">蕾</a> （<a href="../Page/可苦可樂.md" title="wikilink">可苦可樂</a>）<br />
插：motherhood 〜me &amp; my mom〜（<a href="../Page/關山藍果.md" title="wikilink">關山藍果</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>15%</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>16/01-<br />
27/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週二晚間九點連續劇.md" title="wikilink">二</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/老婆這週要出牆.md" title="wikilink">老婆這週要出牆</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/中山裕介.md" title="wikilink">中山裕介</a>、<a href="../Page/石田百合子.md" title="wikilink">石田百合子</a>、<a href="../Page/友阪理惠.md" title="wikilink">友阪理惠</a>、<a href="../Page/澤村一樹.md" title="wikilink">澤村一樹</a>、、<a href="../Page/皆川猿時.md" title="wikilink">皆川猿時</a>、<a href="../Page/大森曉美.md" title="wikilink">大森曉美</a>、<a href="../Page/加藤翼.md" title="wikilink">加藤翼</a>、<a href="../Page/鈴木浩介.md" title="wikilink">鈴木浩介</a>、<a href="../Page/和田正人.md" title="wikilink">和田正人</a>、<a href="../Page/宅間孝行.md" title="wikilink">宅間孝行</a>、<a href="../Page/前川泰之.md" title="wikilink">前川泰之</a>、<a href="../Page/阿部力.md" title="wikilink">阿部力</a>、<a href="../Page/河本麻希.md" title="wikilink">河本麻希</a>、<a href="../Page/吉田智美.md" title="wikilink">吉田智美</a>、<a href="../Page/藤井鬱彌.md" title="wikilink">藤井鬱彌</a>、<a href="../Page/江波杏子.md" title="wikilink">江波杏子</a>、<a href="../Page/西村雅彦.md" title="wikilink">西村雅彦</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/tsumaga-uwaki/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>/</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>09/01-<br />
20/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>二</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/她的秘密花園.md" title="wikilink">她的秘密花園</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>KTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/釋由美子.md" title="wikilink">釋由美子</a>、<a href="../Page/堺雅人.md" title="wikilink">堺雅人</a>、<a href="../Page/池田鐵洋.md" title="wikilink">池田鐵洋</a>、<a href="../Page/要潤.md" title="wikilink">要潤</a>、<a href="../Page/本郷奏多.md" title="wikilink">本郷奏多</a>、<a href="../Page/瀧澤沙織.md" title="wikilink">瀧澤沙織</a>、<a href="../Page/田中哲司.md" title="wikilink">田中哲司</a>、<a href="../Page/神保悟志.md" title="wikilink">神保悟志</a>、<a href="../Page/山本裕典.md" title="wikilink">山本裕典</a>、<a href="../Page/大東俊介.md" title="wikilink">大東俊介</a>、<a href="../Page/松岡璃奈子.md" title="wikilink">松岡璃奈子</a>、<a href="../Page/山本圭.md" title="wikilink">山本圭</a>、<a href="../Page/寺島進.md" title="wikilink">寺島進</a>、<a href="../Page/真矢美季.md" title="wikilink">真矢美季</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20070410011230/http://www.ktv.co.jp/bokumichi/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Baby Don`t Cry （<a href="../Page/安室奈美惠.md" title="wikilink">安室奈美惠</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>11/10-<br />
14/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>三</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/相棒.md" title="wikilink">相棒SeasonV</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/水谷豐.md" title="wikilink">水谷豐</a>、<a href="../Page/寺脇康文.md" title="wikilink">寺脇康文</a>、<a href="../Page/鈴木砂羽.md" title="wikilink">鈴木砂羽</a>、<a href="../Page/高樹沙耶.md" title="wikilink">高樹沙耶</a>、<a href="../Page/山西惇.md" title="wikilink">山西惇</a>、<a href="../Page/川原和久.md" title="wikilink">川原和久</a>、<a href="../Page/大谷亮介.md" title="wikilink">大谷亮介</a>、<a href="../Page/山中祟史.md" title="wikilink">山中祟史</a>、<a href="../Page/六角精兒.md" title="wikilink">六角精兒</a>、<a href="../Page/小野了.md" title="wikilink">小野了</a>、<a href="../Page/片桐龍次.md" title="wikilink">片桐龍次</a>、<a href="../Page/岸部一德.md" title="wikilink">岸部一德</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tv-asahi.co.jp/aibou_05/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>/</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>10/01-<br />
14/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週三連續劇.md" title="wikilink">三</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/派遣女王.md" title="wikilink">派遣女王</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/篠原涼子.md" title="wikilink">篠原涼子</a>、<a href="../Page/加藤愛.md" title="wikilink">加藤愛</a>、<a href="../Page/小泉孝太郎.md" title="wikilink">小泉孝太郎</a>、<a href="../Page/大泉洋.md" title="wikilink">大泉洋</a>、<a href="../Page/勝地涼.md" title="wikilink">勝地涼</a>、<a href="../Page/板谷由夏.md" title="wikilink">板谷由夏</a>、<a href="../Page/安田顯.md" title="wikilink">安田顯</a>、<a href="../Page/小松政夫.md" title="wikilink">小松政夫</a>、<a href="../Page/清水由紀.md" title="wikilink">清水由紀</a>、<a href="../Page/入山法子.md" title="wikilink">入山法子</a>、<a href="../Page/上地雄輔.md" title="wikilink">上地雄輔</a>、<a href="../Page/白川由美.md" title="wikilink">白川由美</a>、<a href="../Page/城田優.md" title="wikilink">城田優</a>、<a href="../Page/松方弘樹.md" title="wikilink">松方弘樹</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/haken/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：看不見的星星（<a href="../Page/中島美嘉.md" title="wikilink">中島美嘉</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20.01%</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>06/04-29/03<br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TBS週四9時連續劇.md" title="wikilink">四</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/冷暖人間.md" title="wikilink">冷暖人間(8)</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>--</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/泉蘋子.md" title="wikilink">泉蘋子</a>、<a href="../Page/長山藍子.md" title="wikilink">長山藍子</a>、<a href="../Page/中田喜子.md" title="wikilink">中田喜子</a>、<a href="../Page/野村真美.md" title="wikilink">野村真美</a>、<a href="../Page/藤田朋子.md" title="wikilink">藤田朋子</a>、<a href="../Page/角野卓造.md" title="wikilink">角野卓造</a>、<a href="../Page/宇津井健.md" title="wikilink">宇津井健</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/oni/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>/</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>11/01-<br />
08/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>新・京都迷宮案内(4)</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/橋爪功.md" title="wikilink">橋爪功</a>、<a href="../Page/國生小百合.md" title="wikilink">國生小百合</a>、<a href="../Page/小木茂光.md" title="wikilink">小木茂光</a>、、<a href="../Page/西田健.md" title="wikilink">西田健</a>、<a href="../Page/北村總一朗.md" title="wikilink">北村總一朗</a>、<a href="../Page/野際陽子.md" title="wikilink">野際陽子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080308123147/http://www.tv-asahi.co.jp/meikyu/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Season of love（<a href="../Page/倉木麻衣.md" title="wikilink">倉木麻衣</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>11/01-<br />
08/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/嫁到什麼鬼地方.md" title="wikilink">嫁到什麼鬼地方</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>9</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/仲間由紀惠.md" title="wikilink">仲間由紀惠</a>、<a href="../Page/谷原章介.md" title="wikilink">谷原章介</a>、、<a href="../Page/温水洋一.md" title="wikilink">温水洋一</a>、<a href="../Page/橋本哲.md" title="wikilink">橋本哲</a>、<a href="../Page/眞野裕子.md" title="wikilink">眞野裕子</a>、<a href="../Page/貓背椿.md" title="wikilink">貓背椿</a>、<a href="../Page/渡邊夏菜.md" title="wikilink">渡邊夏菜</a>、<a href="../Page/近藤芳正.md" title="wikilink">近藤芳正</a>、<a href="../Page/星野知子.md" title="wikilink">星野知子</a>、<a href="../Page/平泉成.md" title="wikilink">平泉成</a>、<a href="../Page/本田博太郎.md" title="wikilink">本田博太郎</a>、<a href="../Page/松坂慶子.md" title="wikilink">松坂慶子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080915174721/http://www.tv-asahi.co.jp/eraitokoroni/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主： （<a href="../Page/調皮鬼.md" title="wikilink">調皮鬼</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>12.7%</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>11/01-<br />
22/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/閃亮實習醫生.md" title="wikilink">閃亮實習醫生</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/小西真奈美.md" title="wikilink">小西真奈美</a>、<a href="../Page/瑛士.md" title="wikilink">瑛士</a>、<a href="../Page/加藤雅也.md" title="wikilink">加藤雅也</a>、<a href="../Page/原田芳雄.md" title="wikilink">原田芳雄</a>、<a href="../Page/寺島進.md" title="wikilink">寺島進</a>、<a href="../Page/生瀬勝久.md" title="wikilink">生瀬勝久</a>、<a href="../Page/濱田マリ.md" title="wikilink">濱田マリ</a>、<a href="../Page/鈴木寛.md" title="wikilink">鈴木寛</a>、<a href="../Page/Ryo.md" title="wikilink">Ryo</a>、<a href="../Page/佐藤二朗.md" title="wikilink">佐藤二朗</a>、<a href="../Page/中山恵.md" title="wikilink">中山恵</a>、<a href="../Page/児玉頼信.md" title="wikilink">児玉頼信</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/kirakira-usako/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：CHU-LIP（<a href="../Page/大塚愛.md" title="wikilink">大塚愛</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>11/01-<br />
22/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週四連續劇.md" title="wikilink">四</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/料亭小師傅.md" title="wikilink">料亭小師傅</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/二宮和也.md" title="wikilink">二宮和也</a>、<a href="../Page/高島禮子.md" title="wikilink">高島禮子</a>、<a href="../Page/横山裕.md" title="wikilink">横山裕</a>、<a href="../Page/黑木美沙.md" title="wikilink">黑木美沙</a>、<a href="../Page/福田沙紀.md" title="wikilink">福田沙紀</a>、<a href="../Page/森上千繪.md" title="wikilink">森上千繪</a>、<a href="../Page/梅宮辰夫.md" title="wikilink">梅宮辰夫</a>、<a href="../Page/木村多江.md" title="wikilink">木村多江</a>、<a href="../Page/松重豐.md" title="wikilink">松重豐</a>、<a href="../Page/池津祥子.md" title="wikilink">池津祥子</a>、<a href="../Page/奧田瑛二.md" title="wikilink">奧田瑛二</a>、<a href="../Page/高橋克實.md" title="wikilink">高橋克實</a>、<a href="../Page/岸本加世子.md" title="wikilink">岸本加世子</a>、<a href="../Page/八千草薫.md" title="wikilink">八千草薫</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/haikei/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：1. （<a href="../Page/森山良子.md" title="wikilink">森山良子</a>）（1-5,11集）<br />
2. 手（<a href="../Page/森山良子.md" title="wikilink">森山良子</a>）（6-10集）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>19/01-<br />
09/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>五</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/壞人們.md" title="wikilink">壞人們</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>8</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/米倉涼子.md" title="wikilink">米倉涼子</a>、<a href="../Page/上川隆也.md" title="wikilink">上川隆也</a>、<a href="../Page/北村一輝.md" title="wikilink">北村一輝</a>、<a href="../Page/笛木優子.md" title="wikilink">笛木優子</a>、<a href="../Page/森口瑤子.md" title="wikilink">森口瑤子</a>、<a href="../Page/小島聖.md" title="wikilink">小島聖</a>、<a href="../Page/余貴美子.md" title="wikilink">余貴美子</a>、<a href="../Page/笹野高史.md" title="wikilink">笹野高史</a>、<a href="../Page/大杉漣.md" title="wikilink">大杉漣</a>、<a href="../Page/金子昇.md" title="wikilink">金子昇</a>、<a href="../Page/大森曉美.md" title="wikilink">大森曉美</a>、<a href="../Page/平山廣行.md" title="wikilink">平山廣行</a>、<a href="../Page/朝加真由美.md" title="wikilink">朝加真由美</a>、<a href="../Page/伊武雅刀.md" title="wikilink">伊武雅刀</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080626010839/http://waruiyatsura.asahi.co.jp/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Luna（<a href="../Page/安良城紅.md" title="wikilink">安良城紅</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>05/01-<br />
16/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TBS週五連續劇.md" title="wikilink">五</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/流星花園_(日本電視劇).md" title="wikilink">流星花園2</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/井上真央.md" title="wikilink">井上真央</a>、<a href="../Page/松本潤.md" title="wikilink">松本潤</a>、<a href="../Page/小栗旬.md" title="wikilink">小栗旬</a>、<a href="../Page/松田翔太.md" title="wikilink">松田翔太</a>、<a href="../Page/阿部力.md" title="wikilink">阿部力</a>、<a href="../Page/戶田惠理香.md" title="wikilink">戶田惠理香</a>、<a href="../Page/佐藤美惠.md" title="wikilink">佐藤美惠</a>、<a href="../Page/酒井彩名.md" title="wikilink">酒井彩名</a>、<a href="../Page/松嶋菜菜子.md" title="wikilink">松嶋菜菜子</a>、<a href="../Page/佐田真由美.md" title="wikilink">佐田真由美</a>、<a href="../Page/小林進.md" title="wikilink">小林進</a>、<a href="../Page/石野真子.md" title="wikilink">石野真子</a>、<a href="../Page/冨浦智嗣.md" title="wikilink">冨浦智嗣</a>、<a href="../Page/加賀麻里子.md" title="wikilink">加賀麻里子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/hanadan2/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<a href="../Page/Love_so_sweet.md" title="wikilink">Love so sweet</a> （<a href="../Page/嵐.md" title="wikilink">嵐</a>）<br />
插：<a href="../Page/Flavor_Of_Life.md" title="wikilink">Flavor Of Life -Ballad Version-</a> （<a href="../Page/宇多田光.md" title="wikilink">宇多田光</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>12/01-<br />
16/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>五</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/變身特派員.md" title="wikilink">變身特派員</a>(3)</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/高橋克典.md" title="wikilink">高橋克典</a>、<a href="../Page/櫻井淳子.md" title="wikilink">櫻井淳子</a>、<a href="../Page/永井大.md" title="wikilink">永井大</a>、<a href="../Page/蛯原友里.md" title="wikilink">蛯原友里</a>、<a href="../Page/田山涼成.md" title="wikilink">田山涼成</a>、<a href="../Page/細野佑美子.md" title="wikilink">細野佑美子</a>、<a href="../Page/近江谷太朗.md" title="wikilink">近江谷太朗</a>、<a href="../Page/齊藤優.md" title="wikilink">齊藤優</a>、<a href="../Page/三浦理惠子.md" title="wikilink">三浦理惠子</a>、<a href="../Page/梅宮辰夫.md" title="wikilink">梅宮辰夫</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20051214091843/http://www.tv-asahi.co.jp/tadanohitoshi/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主： （）<br />
插： （<a href="../Page/高橋克典.md" title="wikilink">高橋克典</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>13/01-<br />
17/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週六連續劇.md" title="wikilink">六</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/演歌的女王.md" title="wikilink">演歌的女王</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/天海祐希.md" title="wikilink">天海祐希</a>、<a href="../Page/原田泰造.md" title="wikilink">原田泰造</a>、<a href="../Page/酒井若菜.md" title="wikilink">酒井若菜</a>、<a href="../Page/成海璃子.md" title="wikilink">成海璃子</a>、<a href="../Page/黄川田將也.md" title="wikilink">黄川田將也</a>、<a href="../Page/平山廣行.md" title="wikilink">平山廣行</a>、<a href="../Page/武井証.md" title="wikilink">武井証</a>、<a href="../Page/半海一晃.md" title="wikilink">半海一晃</a>、<a href="../Page/高畑淳子.md" title="wikilink">高畑淳子</a>、<a href="../Page/福田麻由子.md" title="wikilink">福田麻由子</a>、<a href="../Page/温水洋一.md" title="wikilink">温水洋一</a>、<a href="../Page/段田安則.md" title="wikilink">段田安則</a>、<a href="../Page/池内淳子.md" title="wikilink">池内淳子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/enka/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：（<a href="../Page/平井堅.md" title="wikilink">平井堅</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>14/01-<br />
18/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/周日劇場.md" title="wikilink">日</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/華麗一族.md" title="wikilink">華麗一族</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/木村拓哉.md" title="wikilink">木村拓哉</a>、<a href="../Page/北大路欣也.md" title="wikilink">北大路欣也</a>、<a href="../Page/長谷川京子.md" title="wikilink">長谷川京子</a>、<a href="../Page/山本耕史.md" title="wikilink">山本耕史</a>、<a href="../Page/山田優.md" title="wikilink">山田優</a>、<a href="../Page/仲村亨.md" title="wikilink">仲村亨</a>、<a href="../Page/吹石一惠.md" title="wikilink">吹石一惠</a>、<a href="../Page/相武紗季.md" title="wikilink">相武紗季</a>、<a href="../Page/原田美枝子.md" title="wikilink">原田美枝子</a>、<a href="../Page/鈴木京香.md" title="wikilink">鈴木京香</a>、<a href="../Page/稻森泉.md" title="wikilink">稻森泉</a>、<a href="../Page/多岐川裕美.md" title="wikilink">多岐川裕美</a>、<a href="../Page/成宮寛貴.md" title="wikilink">成宮寛貴</a>、<a href="../Page/平泉成.md" title="wikilink">平泉成</a>、<a href="../Page/西村雅彥.md" title="wikilink">西村雅彥</a>、<a href="../Page/武田鐵矢.md" title="wikilink">武田鐵矢</a>、<a href="../Page/小林隆.md" title="wikilink">小林隆</a>、<a href="../Page/柳葉敏郎.md" title="wikilink">柳葉敏郎</a>、<a href="../Page/笑福亭鶴瓶.md" title="wikilink">笑福亭鶴瓶</a>、<a href="../Page/津川雅彥.md" title="wikilink">津川雅彥</a>、<a href="../Page/西田敏行.md" title="wikilink">西田敏行</a>、<a href="../Page/矢島健一.md" title="wikilink">矢島健一</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/karei2007/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>/</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>30.4%</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 2007年春季（四月至六月）

<table style="width:352%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 14%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 23%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 22%" />
<col style="width: 13%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>逢<br />
星<br />
期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>中文劇名<br />
(日文原名)</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電<br />
視<br />
台</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>官方<br />
網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主題曲<br />
／插曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備註/收視率</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>16/04-<br />
25/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週一晚間九點連續劇.md" title="wikilink">一</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/求婚大作戰.md" title="wikilink">求婚大作戰</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/山下智久.md" title="wikilink">山下智久</a>、<a href="../Page/長澤雅美.md" title="wikilink">長澤雅美</a>、<a href="../Page/藤木直人.md" title="wikilink">藤木直人</a>、<a href="../Page/榮倉奈奈.md" title="wikilink">榮倉奈奈</a>、<a href="../Page/平岡祐太.md" title="wikilink">平岡祐太</a>、<a href="../Page/濱田岳.md" title="wikilink">濱田岳</a>、<a href="../Page/三上博史.md" title="wikilink">三上博史</a>、<a href="../Page/渡部豪太.md" title="wikilink">渡部豪太</a>、<a href="../Page/原史奈.md" title="wikilink">原史奈</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080615192915/http://wwwz.fujitv.co.jp/b_hp/propose/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<a href="../Page/明天會放晴嗎.md" title="wikilink">明天會放晴嗎</a><br />
（<a href="../Page/桑田佳祐.md" title="wikilink">桑田佳祐</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>17.3%</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>10/04-<br />
26/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週二晚間九點連續劇.md" title="wikilink">二</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/新娘與爸爸.md" title="wikilink">新娘與爸爸</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/石原里美.md" title="wikilink">石原里美</a>、<a href="../Page/田口淳之介.md" title="wikilink">田口淳之介</a>、<a href="../Page/時任三郎.md" title="wikilink">時任三郎</a>、<a href="../Page/平岡祐太.md" title="wikilink">平岡祐太</a>、<a href="../Page/小泉孝太郎.md" title="wikilink">小泉孝太郎</a>、<a href="../Page/白石美帆.md" title="wikilink">白石美帆</a>、<a href="../Page/瀧澤沙織.md" title="wikilink">瀧澤沙織</a>、<a href="../Page/和久井映見.md" title="wikilink">和久井映見</a>、<a href="../Page/淺野和之.md" title="wikilink">淺野和之</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/hanapapa/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：My Girl feat. COLOR<br />
（&amp;COLOR）<br />
插：<br />
（<a href="../Page/時任三郎.md" title="wikilink">時任三郎</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>17/04-<br />
26/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>二</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/鬼嫁日記.md" title="wikilink">鬼嫁日記</a>2<br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/觀月亞里沙.md" title="wikilink">觀月亞里沙</a>、<a href="../Page/猩爺.md" title="wikilink">猩爺</a>、<a href="../Page/蛯原友里.md" title="wikilink">蛯原友里</a>、<a href="../Page/山本裕典.md" title="wikilink">山本裕典</a>、<a href="../Page/高知東生.md" title="wikilink">高知東生</a>、<a href="../Page/鈴木砂羽.md" title="wikilink">鈴木砂羽</a>、<a href="../Page/川島尚美.md" title="wikilink">川島尚美</a>、<a href="../Page/渡邉奏人.md" title="wikilink">渡邉奏人</a>、<a href="../Page/兒玉絹世.md" title="wikilink">兒玉絹世</a>、<a href="../Page/野際陽子.md" title="wikilink">野際陽子</a>、<a href="../Page/加藤茶.md" title="wikilink">加藤茶</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/oni2/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Again<br />
（<a href="../Page/谷村奈南.md" title="wikilink">谷村奈南</a>）<br />
插：<br />
（）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>10/04-<br />
19/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週二連續劇.md" title="wikilink">二</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/SEXY_VOICE_AND_ROBOT.md" title="wikilink">SEXY VOICE AND ROBOT</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/松山研一.md" title="wikilink">松山研一</a>、<a href="../Page/大後壽壽花.md" title="wikilink">大後壽壽花</a>、<a href="../Page/村川繪梨.md" title="wikilink">村川繪梨</a>、<a href="../Page/塚本晉也.md" title="wikilink">塚本晉也</a>、<a href="../Page/片桐由美.md" title="wikilink">片桐由美</a>、<a href="../Page/岡田義德.md" title="wikilink">岡田義德</a>、</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/sexyvoice/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<br />
（）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>25/04-<br />
20/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>三</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/警視廳搜查一課9係.md" title="wikilink">警視廳搜查一課9係season</a>2<br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>9</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/渡瀨恒彥.md" title="wikilink">渡瀨恒彥</a>、<a href="../Page/井之原快彥.md" title="wikilink">井之原快彥</a>、<a href="../Page/羽田美智子.md" title="wikilink">羽田美智子</a>、<a href="../Page/津田寛治.md" title="wikilink">津田寛治</a>、<a href="../Page/吹越滿.md" title="wikilink">吹越滿</a>、<a href="../Page/田口浩正.md" title="wikilink">田口浩正</a>、<a href="../Page/中越典子.md" title="wikilink">中越典子</a>、<a href="../Page/遠藤久美子.md" title="wikilink">遠藤久美子</a>、、<a href="../Page/中村俊介.md" title="wikilink">中村俊介</a>、<a href="../Page/名取裕子.md" title="wikilink">名取裕子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tv-asahi.co.jp/9gakari/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<br />
（<a href="../Page/V6.md" title="wikilink">V6</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>18/04-<br />
27/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週三連續劇.md" title="wikilink">三</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/料理新鮮人.md" title="wikilink">料理新鮮人</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/松本潤.md" title="wikilink">松本潤</a>、<a href="../Page/北村一輝.md" title="wikilink">北村一輝</a>、<a href="../Page/香里奈.md" title="wikilink">香里奈</a>、<a href="../Page/佐藤隆太.md" title="wikilink">佐藤隆太</a>、<a href="../Page/內田有紀.md" title="wikilink">內田有紀</a>、<a href="../Page/佐佐木藏之介.md" title="wikilink">佐佐木藏之介</a>、<a href="../Page/向井理.md" title="wikilink">向井理</a>、<a href="../Page/小松彩夏.md" title="wikilink">小松彩夏</a>、、<a href="../Page/吹石一惠.md" title="wikilink">吹石一惠</a>、<a href="../Page/山本圭.md" title="wikilink">山本圭</a>、<a href="../Page/市村正親.md" title="wikilink">市村正親</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/bambi/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：We can make it!<br />
（<a href="../Page/嵐.md" title="wikilink">嵐</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>14.2%</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>12/04-21/06<br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TBS週四9時連續劇.md" title="wikilink">四</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/夫婦道.md" title="wikilink">夫婦道</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/武田鐵矢.md" title="wikilink">武田鐵矢</a>、<a href="../Page/高畑淳子.md" title="wikilink">高畑淳子</a>、<a href="../Page/山崎靜代.md" title="wikilink">山崎靜代</a>、、、<a href="../Page/鈴木悠人.md" title="wikilink">鈴木悠人</a>、<a href="../Page/佐藤銀平.md" title="wikilink">佐藤銀平</a>、<a href="../Page/山崎銀之丞.md" title="wikilink">山崎銀之丞</a>、<a href="../Page/石倉三郎.md" title="wikilink">石倉三郎</a>、<a href="../Page/橋爪功.md" title="wikilink">橋爪功</a>、<a href="../Page/青木和代.md" title="wikilink">青木和代</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/fufudo/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：早春譜<br />
（<a href="../Page/海援隊.md" title="wikilink">海援隊</a>）<br />
插：<br />
（<a href="../Page/城之内美莎.md" title="wikilink">城之内美莎</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>26/04-<br />
14/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>那個男人副署長</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>8</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/船越英一郎.md" title="wikilink">船越英一郎</a>、<a href="../Page/田中美里.md" title="wikilink">田中美里</a>、<a href="../Page/宇梶剛士.md" title="wikilink">宇梶剛士</a>、<a href="../Page/鈴木一真.md" title="wikilink">鈴木一真</a>、<a href="../Page/石丸謙二郎.md" title="wikilink">石丸謙二郎</a>、<a href="../Page/酒井敏也.md" title="wikilink">酒井敏也</a>、<a href="../Page/永井杏.md" title="wikilink">永井杏</a>、<a href="../Page/春山幹介.md" title="wikilink">春山幹介</a>、<a href="../Page/的場浩司.md" title="wikilink">的場浩司</a>、<a href="../Page/本田博太郎.md" title="wikilink">本田博太郎</a>、<a href="../Page/萬田久子.md" title="wikilink">萬田久子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080614030743/http://www.tv-asahi.co.jp/fukushocho_01/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<br />
（）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>19/04-<br />
14/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/情定大飯店_(日本電視劇).md" title="wikilink">情定大飯店</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>9</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/上戶彩.md" title="wikilink">上戶彩</a>、<a href="../Page/田邊誠一.md" title="wikilink">田邊誠一</a>、<a href="../Page/東幹久.md" title="wikilink">東幹久</a>、<a href="../Page/西田尚美.md" title="wikilink">西田尚美</a>、<a href="../Page/佐藤祐基.md" title="wikilink">佐藤祐基</a>、<a href="../Page/大島蓉子.md" title="wikilink">大島蓉子</a>、<a href="../Page/小田茜.md" title="wikilink">小田茜</a>、<a href="../Page/丸山智己.md" title="wikilink">丸山智己</a>、<a href="../Page/鹽見三省.md" title="wikilink">鹽見三省</a>、<a href="../Page/大杉漣.md" title="wikilink">大杉漣</a>、、<a href="../Page/竹中直人.md" title="wikilink">竹中直人</a>、<a href="../Page/沙耶子.md" title="wikilink">沙耶子</a>、<a href="../Page/笛木優子.md" title="wikilink">笛木優子</a>、<a href="../Page/及川光博.md" title="wikilink">及川光博</a>、<a href="../Page/甲本雅裕.md" title="wikilink">甲本雅裕</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20100420073910/http://www.tv-asahi.co.jp/hotel/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<br />
（<a href="../Page/上戶彩.md" title="wikilink">上戶彩</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>12/04-<br />
21/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/孤獨的賭注.md" title="wikilink">孤獨的賭注</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/伊藤英明.md" title="wikilink">伊藤英明</a>、<a href="../Page/長谷川京子.md" title="wikilink">長谷川京子</a>、<a href="../Page/井川遥.md" title="wikilink">井川遥</a>、<a href="../Page/堺雅人.md" title="wikilink">堺雅人</a>、<a href="../Page/青田典子.md" title="wikilink">青田典子</a>、<a href="../Page/田畑智子.md" title="wikilink">田畑智子</a>、<a href="../Page/笹野高史.md" title="wikilink">笹野高史</a>、<a href="../Page/田宮五郎.md" title="wikilink">田宮五郎</a>、<a href="../Page/中原裕也.md" title="wikilink">中原裕也</a>、<a href="../Page/渡邊夏菜.md" title="wikilink">渡邊夏菜</a>、<a href="../Page/河本麻希.md" title="wikilink">河本麻希</a>、<a href="../Page/羽賀研二.md" title="wikilink">羽賀研二</a>、<a href="../Page/石田太郎.md" title="wikilink">石田太郎</a>、<a href="../Page/高岡早紀.md" title="wikilink">高岡早紀</a>、<a href="../Page/古手川祐子.md" title="wikilink">古手川祐子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/kodoku-kake/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：孤獨的破片<br />
（<a href="../Page/安潔拉亞季.md" title="wikilink">安潔拉亞季</a>）<br />
插：Love Story<br />
（<a href="../Page/melody..md" title="wikilink">melody.</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>12/04-<br />
28/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週四連續劇.md" title="wikilink">四</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/我們的教科書.md" title="wikilink">我們的教科書</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/菅野美穗.md" title="wikilink">菅野美穗</a>、<a href="../Page/伊藤淳史.md" title="wikilink">伊藤淳史</a>、<a href="../Page/真木陽子.md" title="wikilink">真木陽子</a>、<a href="../Page/酒井若菜.md" title="wikilink">酒井若菜</a>、<a href="../Page/水嶋宏.md" title="wikilink">水嶋宏</a>、<a href="../Page/市川實和子.md" title="wikilink">市川實和子</a>、<a href="../Page/志田未來.md" title="wikilink">志田未來</a>、<a href="../Page/谷村美月.md" title="wikilink">谷村美月</a>、<a href="../Page/鈴木霞.md" title="wikilink">鈴木霞</a>、<a href="../Page/伊藤沙莉.md" title="wikilink">伊藤沙莉</a>、<a href="../Page/冨浦智嗣.md" title="wikilink">冨浦智嗣</a>、<a href="../Page/登野城佑真.md" title="wikilink">登野城佑真</a>、<a href="../Page/五十嵐隼士.md" title="wikilink">五十嵐隼士</a>、<a href="../Page/波瑠.md" title="wikilink">波瑠</a>、<a href="../Page/大倉孝二.md" title="wikilink">大倉孝二</a>、<a href="../Page/佐藤二朗.md" title="wikilink">佐藤二朗</a>、<a href="../Page/谷原章介.md" title="wikilink">谷原章介</a>、<a href="../Page/風吹純.md" title="wikilink">風吹純</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/kyoukasho/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Water Me<br />
（<a href="../Page/BONNIE_PINK.md" title="wikilink">BONNIE PINK</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11.2%</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>20/04-<br />
22/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>五</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/生徒諸君!.md" title="wikilink">生徒諸君!</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/內山理名.md" title="wikilink">內山理名</a>、<a href="../Page/堀北真希.md" title="wikilink">堀北真希</a>、<a href="../Page/椎名桔平.md" title="wikilink">椎名桔平</a>、<a href="../Page/石井正則.md" title="wikilink">石井正則</a>、<a href="../Page/上原美佐.md" title="wikilink">上原美佐</a>、<a href="../Page/城田優.md" title="wikilink">城田優</a>、<a href="../Page/本鄉奏多.md" title="wikilink">本鄉奏多</a>、<a href="../Page/岡田將生.md" title="wikilink">岡田將生</a>、<a href="../Page/正名僕藏.md" title="wikilink">正名僕藏</a>、<a href="../Page/星野奈津子.md" title="wikilink">星野奈津子</a>、、<a href="../Page/若葉龍也.md" title="wikilink">若葉龍也</a>、<a href="../Page/松川尚瑠輝.md" title="wikilink">松川尚瑠輝</a>、<a href="../Page/加地千尋.md" title="wikilink">加地千尋</a>、<a href="../Page/落合扶樹.md" title="wikilink">落合扶樹</a>、<a href="../Page/塚田健太.md" title="wikilink">塚田健太</a>、<a href="../Page/南澤奈央.md" title="wikilink">南澤奈央</a>、<a href="../Page/岡本玲.md" title="wikilink">岡本玲</a>、<a href="../Page/溝端淳平.md" title="wikilink">溝端淳平</a>、<a href="../Page/渡邊一惠.md" title="wikilink">渡邊一惠</a>、<a href="../Page/小林稔侍.md" title="wikilink">小林稔侍</a>、<a href="../Page/志賀廣太郎.md" title="wikilink">志賀廣太郎</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20070502111750/http://seitoshokun.asahi.co.jp/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：My Generation<br />
（<a href="../Page/YUI.md" title="wikilink">YUI</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>13/04-<br />
22/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TBS週五連續劇.md" title="wikilink">五</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/特急田中3號.md" title="wikilink">特急田中3號</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/田中聖.md" title="wikilink">田中聖</a>、<a href="../Page/栗山千明.md" title="wikilink">栗山千明</a>、<a href="../Page/塚本高史.md" title="wikilink">塚本高史</a>、<a href="../Page/加藤羅莎.md" title="wikilink">加藤羅莎</a>、<a href="../Page/秋山龍次.md" title="wikilink">秋山龍次</a>、<a href="../Page/木村了.md" title="wikilink">木村了</a>、<a href="../Page/平岩紙.md" title="wikilink">平岩紙</a>、<a href="../Page/海東健.md" title="wikilink">海東健</a>、<a href="../Page/遠藤憲一.md" title="wikilink">遠藤憲一</a>、<a href="../Page/高橋一生.md" title="wikilink">高橋一生</a>、<a href="../Page/大河内奈奈子.md" title="wikilink">大河内奈奈子</a>、<a href="../Page/齊藤慶子.md" title="wikilink">齊藤慶子</a>、<a href="../Page/吉行和子.md" title="wikilink">吉行和子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/tokkyuu3/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<a href="../Page/歡喜之歌.md" title="wikilink">歡喜之歌</a><br />
（<a href="../Page/KAT-TUN.md" title="wikilink">KAT-TUN</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>13/04-<br />
08/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>五</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/時效警察.md" title="wikilink">時效警察</a>2</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>9</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/小田切讓.md" title="wikilink">小田切讓</a>、<a href="../Page/麻生久美子.md" title="wikilink">麻生久美子</a>、<a href="../Page/豐原功補.md" title="wikilink">豐原功補</a>、<a href="../Page/緋田康人.md" title="wikilink">緋田康人</a>、、、<a href="../Page/岩松了.md" title="wikilink">岩松了</a>、<a href="../Page/小出早織.md" title="wikilink">小出早織</a>、、<a href="../Page/星野奈津子.md" title="wikilink">星野奈津子</a>、<a href="../Page/近江谷太朗.md" title="wikilink">近江谷太朗</a>、<a href="../Page/齊藤優.md" title="wikilink">齊藤優</a>、<a href="../Page/三浦理惠子.md" title="wikilink">三浦理惠子</a>、<a href="../Page/光石研.md" title="wikilink">光石研</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20060409150012/http://www.tv-asahi.co.jp/jikou/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>/</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>14/04-<br />
23/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週六連續劇.md" title="wikilink">六</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/美食偵探王.md" title="wikilink">美食偵探王</a>2</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/東山紀之.md" title="wikilink">東山紀之</a>、<a href="../Page/森田剛.md" title="wikilink">森田剛</a>、<a href="../Page/京野琴美.md" title="wikilink">京野琴美</a>、<a href="../Page/市川實日子.md" title="wikilink">市川實日子</a>、<a href="../Page/須賀健太.md" title="wikilink">須賀健太</a>、<a href="../Page/小池里奈.md" title="wikilink">小池里奈</a>、<a href="../Page/佐野史郎.md" title="wikilink">佐野史郎</a>、<a href="../Page/伊東四朗.md" title="wikilink">伊東四朗</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/kuitan/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：愛的拿破里麵<br />
（）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>14/04-<br />
23/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>六</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/詐欺遊戲_(電視劇).md" title="wikilink">欺詐遊戲</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/戶田惠梨香.md" title="wikilink">戶田惠梨香</a>、<a href="../Page/松田翔太.md" title="wikilink">松田翔太</a>、<a href="../Page/渡邊一惠.md" title="wikilink">渡邊一惠</a>、<a href="../Page/吉瀨美智子.md" title="wikilink">吉瀨美智子</a>、<a href="../Page/鈴木浩介.md" title="wikilink">鈴木浩介</a><a href="../Page/田口寛子.md" title="wikilink">田口寛子</a>、<a href="../Page/鈴木一真.md" title="wikilink">鈴木一真</a>、<a href="../Page/北村總一朗.md" title="wikilink">北村總一朗</a>、<a href="../Page/北大路欣也.md" title="wikilink">北大路欣也</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/liargame/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>/</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>15/04-<br />
25/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/周日劇場.md" title="wikilink">日</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/非常外母玩女婿.md" title="wikilink">非常外母玩女婿</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/織田裕二.md" title="wikilink">織田裕二</a>、<a href="../Page/上野樹里.md" title="wikilink">上野樹里</a>、<a href="../Page/仲里依紗.md" title="wikilink">仲里依紗</a>、<a href="../Page/菅野莉央.md" title="wikilink">菅野莉央</a>、<a href="../Page/森迫永依.md" title="wikilink">森迫永依</a>、<a href="../Page/田中圭.md" title="wikilink">田中圭</a>、<a href="../Page/立川繪理.md" title="wikilink">立川繪理</a>、、<a href="../Page/石丸謙二郎.md" title="wikilink">石丸謙二郎</a>、<a href="../Page/田口浩正.md" title="wikilink">田口浩正</a>、<a href="../Page/高畠華澄.md" title="wikilink">高畠華澄</a>、<a href="../Page/高田純次.md" title="wikilink">高田純次</a>、<a href="../Page/飯島直子.md" title="wikilink">飯島直子</a>、<a href="../Page/草刈正雄.md" title="wikilink">草刈正雄</a>、<a href="../Page/大竹忍.md" title="wikilink">大竹忍</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/jo-dan2007/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Hug,Hug<br />
（<a href="../Page/織田裕二.md" title="wikilink">織田裕二</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>13.4%</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 2007年夏季（七月至九月）

<table style="width:352%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 14%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 23%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 22%" />
<col style="width: 13%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>逢<br />
星<br />
期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>中文劇名<br />
(日文原名)</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電<br />
視<br />
台</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>官方<br />
網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主題曲<br />
／插曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備註/收視率</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>09/07-<br />
17/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週一晚間九點連續劇.md" title="wikilink">一</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/First_Kiss_(電視劇).md" title="wikilink">First Kiss</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/井上真央.md" title="wikilink">井上真央</a>、<a href="../Page/伊藤英明.md" title="wikilink">伊藤英明</a>、<a href="../Page/平岡祐太.md" title="wikilink">平岡祐太</a>、<a href="../Page/酒井若菜.md" title="wikilink">酒井若菜</a>、<a href="../Page/劇團一人.md" title="wikilink">劇團一人</a>、<a href="../Page/阿部貞夫.md" title="wikilink">阿部貞夫</a>、、<a href="../Page/竹中直人.md" title="wikilink">竹中直人</a>、<a href="../Page/松雪泰子.md" title="wikilink">松雪泰子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20071025041515/http://wwwz.fujitv.co.jp/first-kiss/index2.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<br />
（<a href="../Page/小田和正.md" title="wikilink">小田和正</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>03/07-<br />
16/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週二晚間九點連續劇.md" title="wikilink">二</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/花樣少年少女_(2007年電視劇).md" title="wikilink">花樣少年少女</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/堀北真希.md" title="wikilink">堀北真希</a>、<a href="../Page/小栗旬.md" title="wikilink">小栗旬</a>、<a href="../Page/生田斗真.md" title="wikilink">生田斗真</a>、<a href="../Page/水嶋宏.md" title="wikilink">水嶋宏</a>、<a href="../Page/山本裕典.md" title="wikilink">山本裕典</a>、<a href="../Page/木村了.md" title="wikilink">木村了</a>、<a href="../Page/岡田將生.md" title="wikilink">岡田將生</a>、<a href="../Page/石垣佑磨.md" title="wikilink">石垣佑磨</a>、<a href="../Page/姜暢雄.md" title="wikilink">姜暢雄</a>、<a href="../Page/溝端淳平.md" title="wikilink">溝端淳平</a>、<a href="../Page/五十嵐隼士.md" title="wikilink">五十嵐隼士</a>、<a href="../Page/加藤慶祐.md" title="wikilink">加藤慶祐</a>、<a href="../Page/崎本大海.md" title="wikilink">崎本大海</a>、<a href="../Page/高橋光臣.md" title="wikilink">高橋光臣</a>、<a href="../Page/武田航平.md" title="wikilink">武田航平</a>、<a href="../Page/岩佐真悠子.md" title="wikilink">岩佐真悠子</a>、<a href="../Page/黑瀨真奈美.md" title="wikilink">黑瀨真奈美</a>、<a href="../Page/城田優.md" title="wikilink">城田優</a>、<a href="../Page/大東俊介.md" title="wikilink">大東俊介</a>、、<a href="../Page/岡田義德.md" title="wikilink">岡田義德</a>、<a href="../Page/森口瑤子.md" title="wikilink">森口瑤子</a>、<a href="../Page/宇梶剛士.md" title="wikilink">宇梶剛士</a>、<a href="../Page/上川隆也.md" title="wikilink">上川隆也</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20110809231712/http://www.fujitv.co.jp/hanakimi1/index.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<a href="../Page/PEACH/HEART.md" title="wikilink">PEACH</a><br />
（<a href="../Page/大塚愛.md" title="wikilink">大塚愛</a>）<br />
插：<a href="../Page/太陽無用.md" title="wikilink">太陽無用</a><br />
（<a href="../Page/ORANGE_RANGE.md" title="wikilink">ORANGE RANGE</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>17.33%</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>03/07-<br />
11/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>二</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/向牛許願.md" title="wikilink">向牛許願</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/玉山鐵二.md" title="wikilink">玉山鐵二</a>、<a href="../Page/小出惠介.md" title="wikilink">小出惠介</a>、<a href="../Page/中田敦彥.md" title="wikilink">中田敦彥</a>、<a href="../Page/相武紗季.md" title="wikilink">相武紗季</a>、<a href="../Page/香里奈.md" title="wikilink">香里奈</a>、<a href="../Page/戶田惠梨香.md" title="wikilink">戶田惠梨香</a>、<a href="../Page/田中圭.md" title="wikilink">田中圭</a>、<a href="../Page/有村実樹.md" title="wikilink">有村実樹</a>、、<a href="../Page/相島一之.md" title="wikilink">相島一之</a>、<a href="../Page/朝加真由美.md" title="wikilink">朝加真由美</a>、<a href="../Page/市毛良枝.md" title="wikilink">市毛良枝</a>、<a href="../Page/中村獅童.md" title="wikilink">中村獅童</a>、<a href="../Page/中嶋朋子.md" title="wikilink">中嶋朋子</a>、<a href="../Page/小日向文世.md" title="wikilink">小日向文世</a>、<a href="../Page/大杉漣.md" title="wikilink">大杉漣</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/ushi/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：GREEN DAYS<br />
（<a href="../Page/槙原敬之.md" title="wikilink">槙原敬之</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>9%</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>03/07-<br />
11/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週二連續劇.md" title="wikilink">二</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/偵探學園Q#電視劇.md" title="wikilink">偵探學園Q</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/神木隆之介.md" title="wikilink">神木隆之介</a>、<a href="../Page/志田未來.md" title="wikilink">志田未來</a>、<a href="../Page/山田涼介.md" title="wikilink">山田涼介</a>、<a href="../Page/若葉克實.md" title="wikilink">若葉克實</a>、<a href="../Page/要潤.md" title="wikilink">要潤</a>、<a href="../Page/山本太郎.md" title="wikilink">山本太郎</a>、<a href="../Page/星野源.md" title="wikilink">星野源</a>、、<a href="../Page/秋田真琴.md" title="wikilink">秋田真琴</a>、<a href="../Page/奧貫薰.md" title="wikilink">奧貫薰</a>、<a href="../Page/鈴木一真.md" title="wikilink">鈴木一真</a>、<a href="../Page/陣內孝則.md" title="wikilink">陣內孝則</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/tantei-q/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Answer<br />
（<a href="../Page/FLOW.md" title="wikilink">FLOW</a>）<br />
插：Stand by me<br />
（<a href="../Page/綠樂團.md" title="wikilink">綠樂團</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11.1%</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>11/07-<br />
05/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>三</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/警視廳搜查文件.md" title="wikilink">警視廳搜查文件</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>8</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/高島禮子.md" title="wikilink">高島禮子</a>、、、<a href="../Page/佐藤祐基.md" title="wikilink">佐藤祐基</a>、、<a href="../Page/中村玉緒.md" title="wikilink">中村玉緒</a>、、<a href="../Page/岡本麗.md" title="wikilink">岡本麗</a>、</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20071006113954/http://www.tv-asahi.co.jp/sakurasho/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<br />
（<a href="../Page/風味堂.md" title="wikilink">風味堂</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>11/07-<br />
12/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週三連續劇.md" title="wikilink">三</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/螢之光.md" title="wikilink">螢之光</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/綾瀨遙.md" title="wikilink">綾瀨遙</a>、<a href="../Page/國仲涼子.md" title="wikilink">國仲涼子</a>、<a href="../Page/加藤和樹.md" title="wikilink">加藤和樹</a>、<a href="../Page/武田真治.md" title="wikilink">武田真治</a>、<a href="../Page/板谷由夏.md" title="wikilink">板谷由夏</a>、<a href="../Page/安田顯.md" title="wikilink">安田顯</a>、<a href="../Page/淺見麗奈.md" title="wikilink">淺見麗奈</a>、<a href="../Page/渡邊豪太.md" title="wikilink">渡邊豪太</a>、<a href="../Page/澀江讓二.md" title="wikilink">澀江讓二</a>、<a href="../Page/松本真理加.md" title="wikilink">松本真理加</a>、<a href="../Page/松下沙羅.md" title="wikilink">松下沙羅</a>、<a href="../Page/丸山智己.md" title="wikilink">丸山智己</a>、<a href="../Page/松永博史.md" title="wikilink">松永博史</a>、<a href="../Page/藤木直人.md" title="wikilink">藤木直人</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/himono/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<a href="../Page/沒有星星的世界/側臉.md" title="wikilink">側臉</a><br />
（<a href="../Page/aiko.md" title="wikilink">aiko</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>13.6%</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>05/07-13/09<br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TBS週四9時連續劇.md" title="wikilink">四</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/婆媳大戰.md" title="wikilink">婆媳大戰</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/江角真紀子.md" title="wikilink">江角真紀子</a>、<a href="../Page/野際陽子.md" title="wikilink">野際陽子</a>、<a href="../Page/澤村一樹.md" title="wikilink">澤村一樹</a>、<a href="../Page/片瀨那奈.md" title="wikilink">片瀨那奈</a>、<a href="../Page/金田明夫.md" title="wikilink">金田明夫</a>、<a href="../Page/大島蓉子.md" title="wikilink">大島蓉子</a>、<a href="../Page/石井トミコ.md" title="wikilink">石井トミコ</a>、<a href="../Page/青田典子.md" title="wikilink">青田典子</a>、<a href="../Page/白石美帆.md" title="wikilink">白石美帆</a>、<a href="../Page/半海一晃.md" title="wikilink">半海一晃</a>、<a href="../Page/市川千惠子.md" title="wikilink">市川千惠子</a>、<a href="../Page/森康子.md" title="wikilink">森康子</a>、<a href="../Page/佐野史郎.md" title="wikilink">佐野史郎</a>、<a href="../Page/淺田美代子.md" title="wikilink">淺田美代子</a>、<a href="../Page/伊東四朗.md" title="wikilink">伊東四朗</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/yomeshidai/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：CLAP&amp;LOVE<br />
（<a href="../Page/絢香.md" title="wikilink">絢香</a>）<br />
插：<br />
（<a href="../Page/麥可·布雷.md" title="wikilink">麥可·布雷</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>8.2%</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>05/07-<br />
13/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>女刑事水紀</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/淺野溫子.md" title="wikilink">淺野溫子</a>、<a href="../Page/松重豐.md" title="wikilink">松重豐</a>、<a href="../Page/黄川田將也.md" title="wikilink">黄川田將也</a>、<a href="../Page/小倉久寛.md" title="wikilink">小倉久寛</a>、<a href="../Page/真瀨樹里.md" title="wikilink">真瀨樹里</a>、<a href="../Page/小林健.md" title="wikilink">小林健</a>、<a href="../Page/高畑淳子.md" title="wikilink">高畑淳子</a>、<a href="../Page/小林稔侍.md" title="wikilink">小林稔侍</a>、<a href="../Page/野村宏伸.md" title="wikilink">野村宏伸</a>、<a href="../Page/山田明郷.md" title="wikilink">山田明郷</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20101103063857/http://www.tv-asahi.co.jp/mizuki/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<br />
（）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>05/07-<br />
13/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/菊次郎與早紀.md" title="wikilink">菊次郎與早紀</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/陣内孝則.md" title="wikilink">陣内孝則</a>、<a href="../Page/室井滋.md" title="wikilink">室井滋</a>、<a href="../Page/塚本高史.md" title="wikilink">塚本高史</a>、<a href="../Page/黑川智花.md" title="wikilink">黑川智花</a>、<a href="../Page/阿部力.md" title="wikilink">阿部力</a>、<a href="../Page/梨本謙次郎.md" title="wikilink">梨本謙次郎</a>、<a href="../Page/濱田マリ.md" title="wikilink">濱田マリ</a>、<a href="../Page/荒川良良.md" title="wikilink">荒川良良</a>、<a href="../Page/谷本和優.md" title="wikilink">谷本和優</a>、<a href="../Page/大和田凱斗.md" title="wikilink">大和田凱斗</a>、<a href="../Page/大杉漣.md" title="wikilink">大杉漣</a>、<a href="../Page/梅沢昌代.md" title="wikilink">梅沢昌代</a>、<a href="../Page/清水由紀.md" title="wikilink">清水由紀</a>、<a href="../Page/佐藤江梨子.md" title="wikilink">佐藤江梨子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20090627185747/http://www.tv-asahi.co.jp/kikusaki/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<br />
（）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>05/07-<br />
06/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/間接戀人.md" title="wikilink">間接戀人</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>9</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/米倉涼子.md" title="wikilink">米倉涼子</a>、<a href="../Page/高岡早紀.md" title="wikilink">高岡早紀</a>、<a href="../Page/永井大.md" title="wikilink">永井大</a>、<a href="../Page/池内博之.md" title="wikilink">池内博之</a>、<a href="../Page/佐野和真.md" title="wikilink">佐野和真</a>、<a href="../Page/澁谷飛鳥.md" title="wikilink">澁谷飛鳥</a>、<a href="../Page/三津谷葉子.md" title="wikilink">三津谷葉子</a>、<a href="../Page/中山惠.md" title="wikilink">中山惠</a>、<a href="../Page/加藤美佳.md" title="wikilink">加藤美佳</a>、<a href="../Page/要潤.md" title="wikilink">要潤</a>、<a href="../Page/田邊誠一.md" title="wikilink">田邊誠一</a>、<a href="../Page/若村麻由美.md" title="wikilink">若村麻由美</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/kata-koi/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<br />
（<a href="../Page/竹內瑪莉亞.md" title="wikilink">竹內瑪莉亞</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>05/07-<br />
20/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週四連續劇.md" title="wikilink">四</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/平霸雙妹嘜.md" title="wikilink">平霸雙妹嘜</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/伊東美咲.md" title="wikilink">伊東美咲</a>、<a href="../Page/深田恭子.md" title="wikilink">深田恭子</a>、<a href="../Page/及川光博.md" title="wikilink">及川光博</a>、<a href="../Page/川田廣樹.md" title="wikilink">川田廣樹</a>、<a href="../Page/小池榮子.md" title="wikilink">小池榮子</a>、<a href="../Page/三浦理惠子.md" title="wikilink">三浦理惠子</a>、<a href="../Page/上原美佐.md" title="wikilink">上原美佐</a>、<a href="../Page/矢澤心.md" title="wikilink">矢澤心</a>、<a href="../Page/河本麻希.md" title="wikilink">河本麻希</a>、<a href="../Page/溫水洋一.md" title="wikilink">溫水洋一</a>、<a href="../Page/若林豪.md" title="wikilink">若林豪</a>、<a href="../Page/谷原章介.md" title="wikilink">谷原章介</a>、<a href="../Page/西島秀俊.md" title="wikilink">西島秀俊</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/kyoukasho/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<br />
（<a href="../Page/EXILE.md" title="wikilink">EXILE</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>12.1%</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>13/07-<br />
14/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>五</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/女帝.md" title="wikilink">女帝</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/加藤羅莎.md" title="wikilink">加藤羅莎</a>、<a href="../Page/松田翔太.md" title="wikilink">松田翔太</a>、<a href="../Page/酒井彩名.md" title="wikilink">酒井彩名</a>、<a href="../Page/齊藤祥太.md" title="wikilink">齊藤祥太</a>、<a href="../Page/中島知子.md" title="wikilink">中島知子</a>、<a href="../Page/前田愛.md" title="wikilink">前田愛</a>、<a href="../Page/小澤真珠.md" title="wikilink">小澤真珠</a>、<a href="../Page/瀧澤沙織.md" title="wikilink">瀧澤沙織</a>、、<a href="../Page/古谷一行.md" title="wikilink">古谷一行</a>、<a href="../Page/泉谷茂.md" title="wikilink">泉谷茂</a>、<a href="../Page/豐原功補.md" title="wikilink">豐原功補</a>、<a href="../Page/西村和彦.md" title="wikilink">西村和彦</a>、<a href="../Page/片瀨梨乃.md" title="wikilink">片瀨梨乃</a>、、<a href="../Page/山下真司.md" title="wikilink">山下真司</a>、、<a href="../Page/長谷川初範.md" title="wikilink">長谷川初範</a>、<a href="../Page/伊原剛志.md" title="wikilink">伊原剛志</a>、、<a href="../Page/吹越滿.md" title="wikilink">吹越滿</a>、</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080619005355/http://jotei.asahi.co.jp/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：彼方<br />
（）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>06/07-<br />
14/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TBS週五連續劇.md" title="wikilink">五</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/貧窮貴公子.md" title="wikilink">貧窮貴公子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/二宮和也.md" title="wikilink">二宮和也</a>、<a href="../Page/櫻井翔.md" title="wikilink">櫻井翔</a>、<a href="../Page/多部未華子.md" title="wikilink">多部未華子</a>、<a href="../Page/忍成修吾.md" title="wikilink">忍成修吾</a>、<a href="../Page/大塚千弘.md" title="wikilink">大塚千弘</a>、<a href="../Page/吹石一惠.md" title="wikilink">吹石一惠</a>、<a href="../Page/吉澤悠.md" title="wikilink">吉澤悠</a>、<a href="../Page/福井博章.md" title="wikilink">福井博章</a>、<a href="../Page/柴田理惠.md" title="wikilink">柴田理惠</a>、<a href="../Page/六平直政.md" title="wikilink">六平直政</a>、<a href="../Page/山田親太朗.md" title="wikilink">山田親太朗</a>、<a href="../Page/小嶋陽菜.md" title="wikilink">小嶋陽菜</a>、<a href="../Page/松岡充.md" title="wikilink">松岡充</a>、<a href="../Page/菊池桃子.md" title="wikilink">菊池桃子</a>、<a href="../Page/吉田里琴.md" title="wikilink">吉田里琴</a>、<a href="../Page/澀谷武尊.md" title="wikilink">澀谷武尊</a>、<a href="../Page/宇津井健.md" title="wikilink">宇津井健</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/yamadataro-story/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Happiness<br />
（<a href="../Page/嵐.md" title="wikilink">嵐</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>15.24%</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>27/07-<br />
14/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>五</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/壽司王子.md" title="wikilink">壽司王子</a>！</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>8</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/堂本光一.md" title="wikilink">堂本光一</a>、<a href="../Page/中丸雄一.md" title="wikilink">中丸雄一</a>、<a href="../Page/成宮寛貴.md" title="wikilink">成宮寛貴</a>、<a href="../Page/柏木由紀子.md" title="wikilink">柏木由紀子</a>、<a href="../Page/加藤夏希.md" title="wikilink">加藤夏希</a>、<a href="../Page/山下真司.md" title="wikilink">山下真司</a>、<a href="../Page/袴田吉彦.md" title="wikilink">袴田吉彦</a>、<a href="../Page/葛山信吾.md" title="wikilink">葛山信吾</a>、<a href="../Page/篠井英介.md" title="wikilink">篠井英介</a>、<a href="../Page/永澤俊矢.md" title="wikilink">永澤俊矢</a>、<a href="../Page/貫地谷詩穗梨.md" title="wikilink">貫地谷詩穗梨</a>、<a href="../Page/西山潤.md" title="wikilink">西山潤</a>、<a href="../Page/酒井敏也.md" title="wikilink">酒井敏也</a>、<a href="../Page/夏木陽介.md" title="wikilink">夏木陽介</a>、<a href="../Page/西村雅彦.md" title="wikilink">西村雅彦</a>、<a href="../Page/若林豪.md" title="wikilink">若林豪</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080517033013/http://www.tv-asahi.co.jp/sushi-oji/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<br />
（<a href="../Page/KinKi_Kids.md" title="wikilink">KinKi Kids</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>14/07-<br />
22/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週六連續劇.md" title="wikilink">六</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/考試之神.md" title="wikilink">考試之神</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/山口達也.md" title="wikilink">山口達也</a>、<a href="../Page/成海璃子.md" title="wikilink">成海璃子</a>、<a href="../Page/長島弘宜.md" title="wikilink">長島弘宜</a>、<a href="../Page/森本龍太郎.md" title="wikilink">森本龍太郎</a>、<a href="../Page/森本慎太郎.md" title="wikilink">森本慎太郎</a>、<a href="../Page/小園江愛理.md" title="wikilink">小園江愛理</a>、<a href="../Page/森崎博之.md" title="wikilink">森崎博之</a>、<a href="../Page/宮地雅子.md" title="wikilink">宮地雅子</a>、<a href="../Page/海東健.md" title="wikilink">海東健</a>、<a href="../Page/黑田勇樹.md" title="wikilink">黑田勇樹</a>、<a href="../Page/小川奈那.md" title="wikilink">小川奈那</a>、<a href="../Page/石橋杏奈.md" title="wikilink">石橋杏奈</a>、<a href="../Page/荒井健太郎.md" title="wikilink">荒井健太郎</a>、<a href="../Page/西村雅彥.md" title="wikilink">西村雅彥</a>、<a href="../Page/須藤理彩.md" title="wikilink">須藤理彩</a>、<a href="../Page/大倉孝二.md" title="wikilink">大倉孝二</a>、<a href="../Page/八千草薫.md" title="wikilink">八千草薫</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080612235448/http://www.ntv.co.jp/juken/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：本日、未熟者<br />
（<a href="../Page/TOKIO.md" title="wikilink">TOKIO</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>9.5%</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>30/06-<br />
15/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>六</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/人生.md" title="wikilink">人生</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/北乃綺.md" title="wikilink">北乃綺</a>、<a href="../Page/福田沙紀.md" title="wikilink">福田沙紀</a>、、<a href="../Page/酒井美紀.md" title="wikilink">酒井美紀</a>、<a href="../Page/瀨戶朝香.md" title="wikilink">瀨戶朝香</a>、<a href="../Page/矢島健一.md" title="wikilink">矢島健一</a>、<a href="../Page/北條隆博.md" title="wikilink">北條隆博</a>、<a href="../Page/末永遥.md" title="wikilink">末永遥</a>、<a href="../Page/夏目鈴.md" title="wikilink">夏目鈴</a>、<a href="../Page/平野早香.md" title="wikilink">平野早香</a>、<a href="../Page/西田奈津美.md" title="wikilink">西田奈津美</a>、<a href="../Page/星井七瀨.md" title="wikilink">星井七瀨</a>、、<a href="../Page/真矢美季.md" title="wikilink">真矢美季</a>、<a href="../Page/小野武彦.md" title="wikilink">小野武彦</a>、<a href="../Page/勝村政信.md" title="wikilink">勝村政信</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/liargame/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：LIFE<br />
（<a href="../Page/中島美嘉.md" title="wikilink">中島美嘉</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>01/07-<br />
19/08</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/周日劇場.md" title="wikilink">日</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/父女7日變.md" title="wikilink">父女7日變</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>7</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/新垣結衣.md" title="wikilink">新垣結衣</a>、<a href="../Page/館廣司.md" title="wikilink">館廣司</a>、<a href="../Page/加藤成亮.md" title="wikilink">加藤成亮</a>、<a href="../Page/佐田真由美.md" title="wikilink">佐田真由美</a>、<a href="../Page/麻生祐未.md" title="wikilink">麻生祐未</a>、<a href="../Page/森田彩華.md" title="wikilink">森田彩華</a>、<a href="../Page/假屋崎省吾.md" title="wikilink">假屋崎省吾</a>、<a href="../Page/柏原收史.md" title="wikilink">柏原收史</a>、<a href="../Page/大和田伸也.md" title="wikilink">大和田伸也</a>、<a href="../Page/小野寺昭.md" title="wikilink">小野寺昭</a>、<a href="../Page/飯沼千惠子.md" title="wikilink">飯沼千惠子</a>、、<a href="../Page/高山侑子.md" title="wikilink">高山侑子</a>、<a href="../Page/田口浩正.md" title="wikilink">田口浩正</a>、<a href="../Page/高田延彥.md" title="wikilink">高田延彥</a>、、<a href="../Page/江守徹.md" title="wikilink">江守徹</a>、<a href="../Page/八嶋智人.md" title="wikilink">八嶋智人</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/papa-musume7/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<br />
（<a href="../Page/YUKI.md" title="wikilink">YUKI</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>13.9%</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 2007年秋季（十月至十二月）

<table style="width:433%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 23%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 22%" />
<col style="width: 90%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>逢<br />
星<br />
期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>中文劇名<br />
(日文原名)</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電<br />
視<br />
台</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>官方<br />
網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主題曲<br />
／插曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備註/收視率</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>15/10-<br />
17/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週一晚間九點連續劇.md" title="wikilink">一</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/神探伽利略.md" title="wikilink">神探伽利略</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/福山雅治.md" title="wikilink">福山雅治</a>、<a href="../Page/柴咲幸.md" title="wikilink">柴咲幸</a>、<a href="../Page/北村一輝.md" title="wikilink">北村一輝</a>、<a href="../Page/品川祐.md" title="wikilink">品川祐</a>、<a href="../Page/真矢美季.md" title="wikilink">真矢美季</a><a href="../Page/元冬樹.md" title="wikilink">元冬樹</a><a href="../Page/伊藤綺夏.md" title="wikilink">伊藤綺夏</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://wwwz.fujitv.co.jp/galileo/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<br />
（KOH+）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>21.9%</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>16/10-<br />
18/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週二晚間九點連續劇.md" title="wikilink">二</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/爆炸媽媽.md" title="wikilink">爆炸媽媽</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/上戸彩.md" title="wikilink">上戸彩</a>、<a href="../Page/大泉洋.md" title="wikilink">大泉洋</a>、<a href="../Page/澁谷武尊.md" title="wikilink">澁谷武尊</a>、<a href="../Page/友阪理惠.md" title="wikilink">友阪理惠</a>、<a href="../Page/東幹久.md" title="wikilink">東幹久</a>、<a href="../Page/片瀨那奈.md" title="wikilink">片瀨那奈</a>、<a href="../Page/紺野夏樹.md" title="wikilink">紺野夏樹</a>、<a href="../Page/向井理.md" title="wikilink">向井理</a>、<a href="../Page/谷端奏人.md" title="wikilink">谷端奏人</a>、<a href="../Page/山口紗彌加.md" title="wikilink">山口紗彌加</a>、<a href="../Page/音尾琢真.md" title="wikilink">音尾琢真</a>、<a href="../Page/中山惠.md" title="wikilink">中山惠</a>、<a href="../Page/大和田伸也.md" title="wikilink">大和田伸也</a>、<a href="../Page/岡本光太郎.md" title="wikilink">岡本光太郎</a>、<a href="../Page/岡江久美子.md" title="wikilink">岡江久美子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20090412095524/http://wwwz.fujitv.co.jp/abarenbou-mama/index.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：I SHOULD BE SO LUCKY<br />
（mihimaru GT ）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>12.4%</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>16/10-<br />
18/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週二連續劇.md" title="wikilink">二</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/有閑俱樂部.md" title="wikilink">有閑俱樂部</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/赤西仁.md" title="wikilink">赤西仁</a>、<a href="../Page/橫山裕.md" title="wikilink">橫山裕</a>、<a href="../Page/田口淳之介.md" title="wikilink">田口淳之介</a>、<a href="../Page/美波.md" title="wikilink">美波</a>、<a href="../Page/香椎由宇.md" title="wikilink">香椎由宇</a>、<a href="../Page/鈴木惠美.md" title="wikilink">鈴木惠美</a>、<a href="../Page/山田親太朗.md" title="wikilink">山田親太朗</a>、、<a href="../Page/長谷川初範.md" title="wikilink">長谷川初範</a>、<a href="../Page/半海一晃.md" title="wikilink">半海一晃</a>、<a href="../Page/白川由美.md" title="wikilink">白川由美</a>、<a href="../Page/片岡鶴太郎.md" title="wikilink">片岡鶴太郎</a>、<a href="../Page/鹿賀丈史.md" title="wikilink">鹿賀丈史</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/yukan/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<a href="../Page/Keep_the_faith.md" title="wikilink">Keep the faith</a><br />
（<a href="../Page/KAT-TUN.md" title="wikilink">KAT-TUN</a>）<br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>12.63%</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>10/10-<br />
19/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週三連續劇.md" title="wikilink">三</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/工作狂人.md" title="wikilink">工作狂人</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/菅野美穗.md" title="wikilink">菅野美穗</a>、<a href="../Page/速水直道.md" title="wikilink">速水直道</a>、<a href="../Page/平山綾.md" title="wikilink">平山綾</a>、<a href="../Page/佐田真由美.md" title="wikilink">佐田真由美</a>、<a href="../Page/荒川良良.md" title="wikilink">荒川良良</a>、<a href="../Page/吉瀨美智子.md" title="wikilink">吉瀨美智子</a>、、<a href="../Page/吉沢悠.md" title="wikilink">吉沢悠</a>、<a href="../Page/津田寛治.md" title="wikilink">津田寛治</a>、<a href="../Page/澤村一樹.md" title="wikilink">澤村一樹</a>、<a href="../Page/伊武雅刀.md" title="wikilink">伊武雅刀</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/hatarakiman/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：浮世CROSSING<br />
（UVERworld）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>11/10-20/03<br />
/08<br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TBS週四9時連續劇.md" title="wikilink">四</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/3年B組金八先生.md" title="wikilink">3年B組金八先生第八部</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>22</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/武田鐵矢.md" title="wikilink">武田鐵矢</a>、<a href="../Page/星野真里.md" title="wikilink">星野真里</a>、<a href="../Page/藤澤恵麻.md" title="wikilink">藤澤恵麻</a>、<a href="../Page/佐野泰臣.md" title="wikilink">佐野泰臣</a>、<a href="../Page/淺野和之.md" title="wikilink">淺野和之</a>、<a href="../Page/草刈麻有.md" title="wikilink">草刈麻有</a>、<a href="../Page/龜井拓.md" title="wikilink">龜井拓</a>、<a href="../Page/山田麗.md" title="wikilink">山田麗</a>、<a href="../Page/廣瀨真平.md" title="wikilink">廣瀨真平</a>、<a href="../Page/高畑充希.md" title="wikilink">高畑充希</a>、<a href="../Page/坂井太陽.md" title="wikilink">坂井太陽</a>、<a href="../Page/森田順平.md" title="wikilink">森田順平</a>、<a href="../Page/金田明夫.md" title="wikilink">金田明夫</a>、<a href="../Page/高畑淳子.md" title="wikilink">高畑淳子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/kinpachi/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<br />
（<a href="../Page/海援隊.md" title="wikilink">海援隊</a>）<br />
插：<br />
（）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>25/10-<br />
20/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>京都地檢之女</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>8</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/名取裕子.md" title="wikilink">名取裕子</a>、<a href="../Page/船越英一郎.md" title="wikilink">船越英一郎</a>、<a href="../Page/渡邊一惠.md" title="wikilink">渡邊一惠</a>、<a href="../Page/蟹江敬三.md" title="wikilink">蟹江敬三</a>、<a href="../Page/益岡徹.md" title="wikilink">益岡徹</a>、<a href="../Page/脇澤佳奈.md" title="wikilink">脇澤佳奈</a>、<a href="../Page/大島蓉子.md" title="wikilink">大島蓉子</a>、<a href="../Page/小林千晴.md" title="wikilink">小林千晴</a>、<a href="../Page/松永博史.md" title="wikilink">松永博史</a>、<a href="../Page/長谷川朝晴.md" title="wikilink">長谷川朝晴</a>、<a href="../Page/三津谷葉子.md" title="wikilink">三津谷葉子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20060708002338/http://www.tv-asahi.co.jp/kyoto/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Daydreamer<br />
（<a href="../Page/瀧與翼.md" title="wikilink">瀧與翼</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>25/10-<br />
13/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/美味的米飯.md" title="wikilink">美味的米飯</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>8</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/渡哲也.md" title="wikilink">渡哲也</a>、<a href="../Page/藤原紀香.md" title="wikilink">藤原紀香</a>、<a href="../Page/德重聰.md" title="wikilink">德重聰</a>、<a href="../Page/羽田美智子.md" title="wikilink">羽田美智子</a>、<a href="../Page/水川麻美.md" title="wikilink">水川麻美</a>、<a href="../Page/星井七瀨.md" title="wikilink">星井七瀨</a>、<a href="../Page/土井洋輝.md" title="wikilink">土井洋輝</a>、<a href="../Page/塚地武雅.md" title="wikilink">塚地武雅</a>、<a href="../Page/小野武彦.md" title="wikilink">小野武彦</a>、<a href="../Page/余貴美子.md" title="wikilink">余貴美子</a>、<a href="../Page/高島禮子.md" title="wikilink">高島禮子</a>、<a href="../Page/根岸季衣.md" title="wikilink">根岸季衣</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080915111523/http://www.tv-asahi.co.jp/drama-gohan/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<br />
（<a href="../Page/COLOR.md" title="wikilink">COLOR</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>18/10-<br />
20/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>四</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/女子刑事.md" title="wikilink">女子刑事</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/仲間由紀惠.md" title="wikilink">仲間由紀惠</a>、<a href="../Page/泉平子.md" title="wikilink">泉平子</a>、<a href="../Page/柳時元.md" title="wikilink">柳時元</a>、<a href="../Page/益岡徹.md" title="wikilink">益岡徹</a>、<a href="../Page/大倉孝二.md" title="wikilink">大倉孝二</a>、<a href="../Page/田中哲司.md" title="wikilink">田中哲司</a>、<a href="../Page/大浦龍宇一.md" title="wikilink">大浦龍宇一</a>、<a href="../Page/金子昇.md" title="wikilink">金子昇</a>、、<a href="../Page/吉瀬美智子.md" title="wikilink">吉瀬美智子</a>、、<a href="../Page/眞野裕子.md" title="wikilink">眞野裕子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/joshi-deka/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<br />
（<a href="../Page/Aqua_Timez.md" title="wikilink">Aqua Timez</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>11/10-<br />
20/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/富士電視台週四連續劇.md" title="wikilink">四</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/醫龍-Team_Medical_Dragon-_(電視劇).md" title="wikilink">醫龍-Team Medical Dragon-2</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/坂口憲二.md" title="wikilink">坂口憲二</a>、<a href="../Page/內田有紀.md" title="wikilink">內田有紀</a>、<a href="../Page/小池徹平.md" title="wikilink">小池徹平</a>、<a href="../Page/北村一輝.md" title="wikilink">北村一輝</a>、<a href="../Page/阿部貞夫.md" title="wikilink">阿部貞夫</a>、<a href="../Page/水川麻美.md" title="wikilink">水川麻美</a>、<a href="../Page/池田鐵洋.md" title="wikilink">池田鐵洋</a>、<a href="../Page/佐佐木藏之介.md" title="wikilink">佐佐木藏之介</a>、、<a href="../Page/岸部一德.md" title="wikilink">岸部一德</a>、<a href="../Page/大塚寧寧.md" title="wikilink">大塚寧寧</a>、<a href="../Page/佐藤二朗.md" title="wikilink">佐藤二朗</a>、<a href="../Page/志賀廣太郎.md" title="wikilink">志賀廣太郎</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080627220415/http://wwwz.fujitv.co.jp/iryu2/index.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：ONE<br />
（<a href="../Page/AI.md" title="wikilink">AI</a>）<br />
插：Aesthetic<br />
（關山藍果）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>16.65%</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>26/10-<br />
14/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>五</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/非常老爸.md" title="wikilink">非常老爸</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>8</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/高橋克典.md" title="wikilink">高橋克典</a>、<a href="../Page/國仲涼子.md" title="wikilink">國仲涼子</a>、<a href="../Page/小泉孝太郎.md" title="wikilink">小泉孝太郎</a>、<a href="../Page/夏居瑠奈.md" title="wikilink">夏居瑠奈</a>、<a href="../Page/吉川史樹.md" title="wikilink">吉川史樹</a>、<a href="../Page/遠藤由實.md" title="wikilink">遠藤由實</a>、<a href="../Page/瀧澤沙織.md" title="wikilink">瀧澤沙織</a>、<a href="../Page/西丸優子.md" title="wikilink">西丸優子</a>、、<a href="../Page/鈴木砂羽.md" title="wikilink">鈴木砂羽</a>、<a href="../Page/熊谷知博.md" title="wikilink">熊谷知博</a>、<a href="../Page/青山倫子.md" title="wikilink">青山倫子</a>、<a href="../Page/田山涼成.md" title="wikilink">田山涼成</a>、<a href="../Page/土田早苗.md" title="wikilink">土田早苗</a>、<a href="../Page/加藤茶.md" title="wikilink">加藤茶</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20070925173124/http://otokoso.asahi.co.jp/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Beautiful Life<br />
（<a href="../Page/w-inds..md" title="wikilink">w-inds.</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>12/10-<br />
21/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/TBS週五連續劇.md" title="wikilink">五</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/歌姫.md" title="wikilink">歌姫</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/長瀨智也.md" title="wikilink">長瀨智也</a>、<a href="../Page/相武紗季.md" title="wikilink">相武紗季</a>、<a href="../Page/佐藤隆太.md" title="wikilink">佐藤隆太</a>、<a href="../Page/古谷一行.md" title="wikilink">古谷一行</a>、<a href="../Page/大倉忠義.md" title="wikilink">大倉忠義</a>、<a href="../Page/齊藤由貴.md" title="wikilink">齊藤由貴</a>、<a href="../Page/高田純次.md" title="wikilink">高田純次</a>、<a href="../Page/風吹純.md" title="wikilink">風吹純</a>、<a href="../Page/大河内奈奈子.md" title="wikilink">大河内奈奈子</a>、<a href="../Page/遠山景織子.md" title="wikilink">遠山景織子</a>、<a href="../Page/秋山龍次.md" title="wikilink">秋山龍次</a>、<a href="../Page/比佐一成.md" title="wikilink">比佐一成</a>、<a href="../Page/小野了.md" title="wikilink">小野了</a>、<a href="../Page/翁倩玉.md" title="wikilink">翁倩玉</a>、<a href="../Page/小池榮子.md" title="wikilink">小池榮子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/uta-hime/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：青春<br />
（<a href="../Page/TOKIO.md" title="wikilink">TOKIO</a>）<br />
插：Change The World<br />
（<a href="../Page/埃里克·克莱普顿.md" title="wikilink">埃里克·克莱普顿</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>12/10-<br />
14/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>五</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/抹布女孩.md" title="wikilink">抹布女孩</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>EX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/北川景子.md" title="wikilink">北川景子</a>、<a href="../Page/谷原章介.md" title="wikilink">谷原章介</a>、<a href="../Page/高岡蒼甫.md" title="wikilink">高岡蒼甫</a>、<a href="../Page/渡邊夏菜.md" title="wikilink">渡邊夏菜</a>、<a href="../Page/池津祥子.md" title="wikilink">池津祥子</a>、<a href="../Page/佐藤二朗.md" title="wikilink">佐藤二朗</a>、、、<a href="../Page/本田博太郎.md" title="wikilink">本田博太郎</a>、<a href="../Page/林泰文.md" title="wikilink">林泰文</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20071014033228/http://www.tv-asahi.co.jp/mopgirl/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Destination Nowhere<br />
（<a href="../Page/ERIKA.md" title="wikilink">ERIKA</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10.16%</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>13/10-<br />
15/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/日本電視台週六連續劇.md" title="wikilink">六</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/DREAM☆AGAIN.md" title="wikilink">DREAM☆AGAIN</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>NTV</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/反町隆史.md" title="wikilink">反町隆史</a>、<a href="../Page/加藤愛.md" title="wikilink">加藤愛</a>、<a href="../Page/志田未來.md" title="wikilink">志田未來</a>、<a href="../Page/青田典子.md" title="wikilink">青田典子</a>、<a href="../Page/須賀貴匡.md" title="wikilink">須賀貴匡</a>、<a href="../Page/三宅弘城.md" title="wikilink">三宅弘城</a>、<a href="../Page/渡邊哲.md" title="wikilink">渡邊哲</a>、<a href="../Page/瀨川瑛子.md" title="wikilink">瀨川瑛子</a>、<a href="../Page/中原丈雄.md" title="wikilink">中原丈雄</a>、<a href="../Page/兒玉清.md" title="wikilink">兒玉清</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.ntv.co.jp/dream/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<a href="../Page/湛藍而溫柔.md" title="wikilink">湛藍而溫柔</a><br />
（<a href="../Page/可苦可樂.md" title="wikilink">可苦可樂</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10.25%</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>03/11-<br />
26/01<br />
/08</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>六</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/SP_警視廳警備部警護課第四係.md" title="wikilink">SP 警視廳警備部警護課第四係</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>CX</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/岡田準一.md" title="wikilink">岡田準一</a>、<a href="../Page/堤真一.md" title="wikilink">堤真一</a>、<a href="../Page/真木陽子.md" title="wikilink">真木陽子</a>、<a href="../Page/松尾諭.md" title="wikilink">松尾諭</a>、<a href="../Page/神尾佑.md" title="wikilink">神尾佑</a>、<a href="../Page/平田敦子.md" title="wikilink">平田敦子</a>、<a href="../Page/山本圭.md" title="wikilink">山本圭</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20090706211344/http://wwwz.fujitv.co.jp/sp/index.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：way of life<br />
（<a href="../Page/V6.md" title="wikilink">V6</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>15.4%</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>14/10-<br />
16/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/周日劇場.md" title="wikilink">日</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/二十歲戀人.md" title="wikilink">二十歲戀人</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>TBS</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/明石家秋刀魚.md" title="wikilink">明石家秋刀魚</a>、<a href="../Page/長澤正美.md" title="wikilink">長澤正美</a>、<a href="../Page/塚本高史.md" title="wikilink">塚本高史</a>、<a href="../Page/黒瀨真奈美.md" title="wikilink">黒瀨真奈美</a>、<a href="../Page/森下愛子.md" title="wikilink">森下愛子</a>、<a href="../Page/菅沼等士.md" title="wikilink">菅沼等士</a>、、<a href="../Page/惠俊彰.md" title="wikilink">惠俊彰</a>、<a href="../Page/福井博章.md" title="wikilink">福井博章</a>、<a href="../Page/蒲生麻由.md" title="wikilink">蒲生麻由</a>、<a href="../Page/小泉今日子.md" title="wikilink">小泉今日子</a>、<a href="../Page/市村正親.md" title="wikilink">市村正親</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="http://www.tbs.co.jp/20koibito/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：<br />
（The Pipettes）<br />
插：<br />
（Fergie）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>8.15%</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 相關條目

  - [日本電視劇](../Page/日本電視劇.md "wikilink")
  - [翡翠台電視劇集列表 (2007年)](../Page/翡翠台電視劇集列表_\(2007年\).md "wikilink")
  - [無綫電視外購日本劇集列表 (2007年)](../Page/無綫電視外購日本劇集列表#2007年.md "wikilink")
  - [台灣劇集列表 (2007年)](../Page/台灣劇集列表_\(2007年\).md "wikilink")
  - [韓國劇集列表 (2007年)](../Page/韓國劇集列表_\(2007年\).md "wikilink")

## 參見

  - [收視率](http://artv.info/ar07.html)

[日本電視劇列表](../Category/日本電視劇列表.md "wikilink")
[\*](../Category/2007年日本電視劇集.md "wikilink")